「政治哲學討論」其實中国算唔算左膠既理想國

冇種族問題 無論乜顏色都好 只要係外國人
国家會免費比你一帶一路讀書 vip待遇
送埋女大學生比你屌 實現真正種族友好

完全平等社會 因為個個係面前都係韮菜
咩人都有上流機會 任人唯才
只要發揮到才智黎貪呃拐騙
呃到幾多就係幾多

無政府社會 得党同党既人民工社

禁止宗教 從此脫離昏昧既迷信時代

盡情玩樂 成個社會都好容易提供大量娛樂比你
農民都可以打手機game度日

都只不過係符合自己嘅理想

佢哋就做上賓

但下面就有奴隸

照你咁講即係係中國
中國人唔會被計入種族之內
定係中國人唔會被計入人類之內

中国人已經超越種族